Spotify個Release radar同Follow artist有乜撚野用

Taylor Swift我不嬲都有follow
佢出咗新歌 係完全冇通知 冇Email 乜柒都冇
連Release Radar都冇
我屌你老母spotify 聽鍾意嘅artist出嘅新歌要自己search 戇鳩鳩

其實你咁鐘意 Taylor Swift 你唔洗人提都知佢出新歌啦

鐘意一定係好鍾意？下下都留意住？

估撚到有傻鳩咁答
照你咁講 follow個制有乜用呀 戇鳩

我聽開嗰啲/follow嗰啲呢幾日出新歌
都有喺release radar出現wo

Taylor冇follow冇聽開 就真係冇

我已經唔係第一次完全唔知有新歌出
間唔中要逐個artist撳入去睇下

屌你老味啦spotify
twice首fancy出撚咗幾日喇 而家先send email話有
好彩有留意幾號出歌 冇留意真係唔會知

樓主有冇 send email 俾 Spotify 反映問題呀？

就係睇下有冇其他人都係咁
如果無人係咁 我就report

我都係今日先收到twice出新歌嘅通知
都唔係第一次咁遲
我而家都係直接自己去睇下排行榜算

report